澳洲墨爾本華人領袖疑與中國統戰機構有關 成為第一人被控違反「反外國干預法」

冇人推
共謀比人斷正
花生價格急升

國家安全同國安法唔係得一個國家會用既

推

共碟，又捉一隻

呢啲就真係Deep state

所以澳洲冇得軟

開左個頭啦

基本上所有咩同鄉會都係中共既agent或已經被滲透.

每年印幾百萬人仔比班人做交際費叫雞
佢哋屎忽都肯賣啦反正對支那嚟講都係少左棵樹姐

澳洲坐監爆唔爆菊花架?

太多啦

有排捉

其中一個咁易收買既原因，你唐人野喺外地其實都係好弱同內向既組織，但華人網絡強.

因為唔太識英文，唔識接觸當地人, business 唔識去延伸更遠， 所以都係靠圍圍喂去生存.

你打個電話去話你開event，開project 佢話俾一大筆錢. 呢班老華人錢都未見過多一錢一定痴哂線係咁奶.